Gathering

大家多數gathering 做咩多？

我：酒吧

有女有酒 又可以消磨時間

廁所

公廁？